噪音被投訴 大媽：我唔識法律，我係新移民

市民尖沙咀量聲浪一度與表演者衝突
更新：2018/08/06 00:27
尖沙咀海傍在旺角行人專用區「殺街」後，聚集大批表演者，有市民帶備分貝儀到場量度聲浪，一度與表演者發生衝突，警員到場調停。

這一晚尖沙咀海傍除了有表演者，還多了一群自發來量度分貝的市民。見到部儀器錄得多次超過九十分貝，期間雙方一度對罵，他們報警。她有她繼續唱，不過有人想繼續表演都不能。

走過一點到文化中心對出海旁，同樣每走數步就有人表演，文化中心職員定時在附近量度分貝。這邊似乎比天星碼頭那邊聲浪較為低一點，職員未有上前勸籲。

尖沙咀海旁這裡，據了解，之前每晚都有約五名職員巡邏，在旺角行人專用區殺街後，他們的人手都增加了一倍以上。

依家連新移民都值得驕傲喇

上庭收告票罰完錢咪識

如果殺咗人又話唔識法律係咪可以當冇事

屌啊

咩思維
新移民唔識法律有免責？
我屌你每日150係咁既人渣質素
港共真係賤

新嚟大撚曬

要睇你係唔係新移民

這麼漂亮的一個女人
就因為在地上吐了一口口水
就給你們抓了
還有王法嗎
還有法律嗎？

“腥移雲” 就係賤

唔識法律 但知自己冇犯法

對不對！

光復尖沙咀

叫八婆施麗珊執返D屎佢啦！

功夫

唔識就唔駛遵守

一定係誤會

屌佢老母臭閪

露底又如何
港共就係想玩撚殘香港

呢條正宗賤人黎， 正八婆同何喜華一樣

識唔識都唔會守，支那人係咁上下

新移民好快成為一等公民

同美國black matter一樣

話平時盲反支那人個班賤種支那連登仔快d出黎睇下你d同類

蔡耀昌

助新移民上訴無綜援
2013年12月，終審法院的五名法官一致裁定，政府拒絕一名居港未夠七年的新移民婦人申請綜援的做法是違憲，判原訴人上訴得直。判辭指基本法第36條指明，🇨🇳回歸🇨🇳後所有香港居民，包括住滿一年的人士，都可以享有綜援之下的社會福利待遇。

政治連繫
民主黨、支聯會

成堆賣港賊!

一直都唔敢班支那豬做咩野一有事就大叫自己係支国人而你唔係
呢個係咩野農村DNA 諗屎片思維黎

每票投泛民，支持新移民

又一件垃圾 對無貢獻 又食又拎仲要搞麻煩 呢d人幾時死

社會垃圾

新移民=支那人，係香港係頭等人種 點解唔驕傲？

拳頭都硬撚埋

垃圾

香港四等人種制度
1支那種
2鬼佬
3南亞印度
4本土港人

啱啦佢係新移民嘅佼佼者
以後用佢嚟做例子
反對香港再接納新移民

死賤種

自力更生但煩到人

唔識都咁嘅咀臉,好撚仆街

完完全全就係大陸嗰隻不知者不罪
到真係要鎖要罰都扮死
屌你老味日日就係放一班咁嘅人落來住

我才不是支那狗

係中國人免責
佢地係尊貴嘅天龍人

你地到而家仲唔撚明？

新移民 = 國家一級公民

香港出世居民 = 二等市民

如果唔識法律可以免責
我唔介意做新移民，但我一定會殺晒班蝗

唔係既，施x龍都坐咗五年。

每日150既德政益處啦 屌你老母香港政府

我不懂法律的，對不對
我爸是李剛

架係自己掉
無啦啦問人係唔係中國人
唱國歌啦畀人逼害喇

沒事兒沒事兒

上到庭 新移民係咪抗辯理由點解可以咁撚型

佢係自力更生呀
去做企街畀啲廢老摸手摸腳搵錢

威多陣啦
trade war好快搞到你地變返地底泥

我不懂法律，但是我沒有犯法

乜柒邏輯黎

等人過關見到佢放返張64既傳單比佢送比公安睇

都唔知點計九成五
我見親都係落黎作奸犯科 偷呃拐騙

平時太優待支那人 依家咪得吋進尺囉
香港人慘到

無知大哂?

佢地靠支那移民開飯

九成五係施麗珊把口鳩UP

一個地方未來嘅發展係點
從佢輸入咩移民就知

清，呢啲都好似叫做自力更生

施麗珊本身係支那新移蝗

佢細佬施君龍都係, 殺埋入境處職員
依家發埋達

因為嗰啲都算自力更生呀
啲錢佢哋憑本事呃返嚟㗎嘛

你係新移民 殺既又係香港人
應該冇咩事既我諗

不知所謂

唔識咪學囉垃圾

度下分貝都唔比 惡過狗

係咪中國人同犯唔犯法無咩關係

支那蝗係咁架, 無邏輯架

佢地係外國, 航班DELAY, 會唱支那國歌

完全無撚關係, 唔知呢堆垃圾係乜智力水平

班土共同公墓員理得你班港豬，拎完你地d稅咪用你地d錢去歐美日本睇d真表演

去死啦屌你老母閪

呢個大媽啲口氣勁嬲打

新移民大撚哂咩！屌你老母

文革當年批鬥死晒依班人就岩

咁佢又岩，差佬/政府見到新移民犯法講兩句就放人

多謝終審庭

屌你老母

垃圾港獨。支那人佔領尖沙嘴阿。仲唔去反佢？

就我所知
唔識法律唔係抗辯理由嚟
有冇人話我知係咪咁樣

it doesn't matter

新移蝗 => 特權階級 => 黑警唔拉唔執法

淋鳩佢紅油啦。

睇到躁

大媽竊漏國家機密
中國人唔識法律
咁領導人仲話依咩治國？

錯啦, 文革既話, 呢班先係批鬥人地果班

D 大媽根本慣咗犯法之後無人執法

我係大陸哩!!!!

大家明白點解支那城管係會打到呢班仆街重傷未？

因為支那狗真係出爐鐵, 唔打, 係唔得既

就係文革時有文化的人被呢班山番批鬥到死曬先有今時今日嘅境況 所以作為新一代有文化的人們啊 武裝起自己操大隻啲唔好好似以前的文弱書生

These are the offsprings of survivors

禾地新腥港人
包恩下啦

4等
仲有班蝻同鬼佬尊貴過你地

大陸執法人員都係爛仔，昨日先有條片傳緊係杭州警察開住車拖住隻狗係地上面拉，隻狗仔好細隻好鬼唔人道

幾時有光復行動？
以前高登都會搞 定係連登仔已經變左5p淨係識做狗公溝女？

同「我討厭政治」既人咁上下

「無知唔係抗辯理由」一直存在
但要係法治社會先運作到

沒事兒

我諗係得香港既移民質素先咁差

有成百幾個負平，child 登真係無講錯

屌你老母啦
唔識大撚晒？
呢班人幾時死

我諗套戲上畫果陣佢地仲係一條精蟲

緊係
成世界得香港無審批權

好嘔心

要搵SP，不了

支那賤種

我尋日先同啲fd咁講完，1支拿2白鬼3南亞賓賓4香港人

頭3種犯法冇人拉，最尾1種就算冇犯法政府照拉

你錯啦 香港人唔係二等... 應該第4-5等

正 新移民原來唔識法律
粗粗地屌住先啦咁我

屌你老母啦
唔識就攔返上去啦

我真係屌佢老母
支那閪

點解唔去中聯辦，禮賓府?

你以為真係不知者不罪呀？

我唔識法律
係佢隔離玩水戰唔小心整濕佢啲器材犯唔犯法

丁蟹.jpg

大曬

屌佢老母

支那賤種躝返上大灣區唱飽佢啦

唔識唔代表唔存在,我唔識法律係咪可以週街打人

躝啦

法律唔係有constructive notice架咩, 唔識唔等於冇罪

因為唔識法律，所以可以做任何野，包括你地認為係犯法既事！
咁新移民自己根本就係法律啦。
我地香港人係香港生活就係錯？因為我地無包容佢地新移民

叫佢返鄉下耕田啦

dna

中國移民就好似伊斯蘭教咁
只能成為2%少數社群
一但多過某個比例
就會好似伊斯蘭教咁想坐正，要侵略文化

一定要殺曬佢地

用咩例可以告

有無人組團掟爛佢地啲野/打柒佢地，反正佢地都唔識咩係法律

"呢D係個別例子嚟"/ "一個國家有咁多人，總會有"少數"呢D人，唔可以一碌鳩打一船人"...

面對現實啦 政府，司法，驚 三樣野都係幫大陸人 大陸人就愈來愈多 你香港人先係少數民族啵

試下係大陸咁講啦 大陸閪

咁叻咪返大灣區同肥媽一齊唱

典型支那蛆語氣

咁鍾意唱點解唔死返上去唱

ON9大陸西思想: 自己唔識=自己無辜值得原諒

殺完人同人講sor 我唔識法律 來自中國 新移民
食屎啦

咁你死返上大陸啦

香港新移民根本係中國最低劣的人
真係唔明 中國唔搞好自己國家
反而派班無文化無錢無腦既人
毒害香港各階層
係咩用心

非也
睇你係咪蝗
係咪共狗
新唔新冇影響

想組織一隊義工隊去尖沙咀洗太平地，為社區出一分力，工作如下：

一班人負責潑水
一班人負責洗地

希望可以防止病毒散播

聽講我哋先係受害者
奶粉, 學位, 樓, 針, 感謝日 都搶
宜家連空間都走嚟搶
仲好話我哋趕盡殺絕

真係覺得先扮受害者就一定啱咩

有特權 又高等過你班垃圾港豬，係我都驕傲啦

真係好撚樣衰

啲閪格出閪嚟

唔識法律就可以犯法？
咁咪殺人打劫都得？
一句唔識就推甩晒

大陸冇法律 唔識唔出奇
但唔識唔代表唔會犯法

佢地個腦係咁運作

大陸人啲面皮究竟有幾撚厚

屌佢老母正人渣

點解有個阿嬸拎住掃把坐輪椅周圍轉

嘩支那狗咁威威
睇見都開心

所以話喺支那，做咩都得 如果有一日，支那狗會守法，我即刻驚撚到仆街呀

佢又爆左警黑合作既真相

又老又on9

中國小農社會dna就係咁無恥低賤，呢班支那雜種大嬸畜牲都不如

就當佢係講真，咁即係剩低果5%係攤大手板攞著數啦，一日150隻，一年5.4萬隻，5%即係2700隻，10年係2.7萬隻，問你死未

唔死都冇用

sor... 淪陷左21年，5.7萬隻先啱

屌你老母正宗支那賤種

殺人放火金腰帶 屎轟隆

鬼唔望有人淋佢地火水

睇圖已經有聲

下次經過見到呢位大媽，大家識做啦

咁你就死撚返去大陸啦屌你老母臭閪